新球王登基

包皮

法甲仔學人登基
係都基7啦

忍者龜

基士文

係都基沙文先

真

前兩場波睇佢插水既表現
咁撚肉酸
仲吹奏

力架始終都係力架 社會同世界的底層

住烏先登基